會員盜墓俾人拉唔該入一入黎

wohoooo

推爆

都話死左

woho

我都希望佢今日燒野食比人推落爐燒死

推

返大陸洗頭了

返大陸叫雞咋嘛

返大陸洗龜頭

繼續推

Pish

仲未肯死出黎

搵我有咩事

用錯acc